你地仲記唔記得有班手足被搭火車

一直俾人淡化，好明顯對家身有屎

推

Push

點解負皮
出嚟講兩句

定係你知佢地去左邊
可以分享下

英文果個議員證實左佢地係旺角東出番黎

英國

推呀
成日事唔可以咁就完

全程 睇住路軌喎

應該冇事

仲有721 黨鐵路軌個單